
                      La verdad es que al rato de estar viendo la película no sabía si estaba viendo una película oun comic, con todos ess nombres que salían de dedos, orejas y demás parecía un tebeo aparte de por la máscara y por si no fuera poco cuando ya llevamos más de media película me doy cuenta que está basada quince o veinte años más de los que realmente estamos, hay un momento en el que pienso que el hombre de la máscara va a ser el padre fallecido, y por lo tanto no tal,  de la protagonista, pero luego hay algunas cosas que me hacen dudar.
        
            